#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-20 06:26+0100\n"
"PO-Revision-Date: 2025-01-30 03:27+0000\n"
"Last-Translator: EGOR GORBUNOV <CONTACT@FUREUNOIR.COM>\n"
"Language-Team: BRITISH ENGLISH <CONTACT@FUREUNOIR.COM>\n"
"Language: zh-hans\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=2; plural=(n != 1);\n"

#: core/abstract.py:11
msgid "unique id"
msgstr "唯一 ID"

#: core/abstract.py:12
msgid "unique id is used to surely identify any database object"
msgstr "唯一 ID 用于确定识别任何数据库对象"

#: core/abstract.py:19
msgid "is active"
msgstr "处于活动状态"

#: core/abstract.py:20
msgid ""
"if set to false, this object can't be seen by users without needed "
"permission"
msgstr "如果设置为 false，则没有必要权限的用户无法查看此对象"

#: core/abstract.py:22 core/choices.py:18
msgid "created"
msgstr "创建"

#: core/abstract.py:22
msgid "when the object first appeared on the database"
msgstr "对象首次出现在数据库中的时间"

#: core/abstract.py:23
msgid "modified"
msgstr "改装"

#: core/abstract.py:23
msgid "when the object was last modified"
msgstr "对象最后一次编辑的时间"

#: core/admin.py:36 core/admin.py:49
#, python-format
msgid "activate selected %(verbose_name_plural)s"
msgstr "激活选定的 %(verbose_name_plural)s"

#: core/admin.py:40 core/admin.py:54
#, python-format
msgid "deactivate selected %(verbose_name_plural)s"
msgstr "停用选定的 %(verbose_name_plural)s"

#: core/admin.py:63 core/graphene/object_types.py:390
#: core/graphene/object_types.py:397 core/models.py:148 core/models.py:156
msgid "attribute value"
msgstr "属性值"

#: core/admin.py:64 core/graphene/object_types.py:35 core/models.py:157
msgid "attribute values"
msgstr "属性值"

#: core/admin.py:135
#: core/templates/admin/constance/includes/results_list.html:6
msgid "name"
msgstr "名称"

#: core/admin.py:154
msgid "image"
msgstr "图片"

#: core/admin.py:155 core/graphene/object_types.py:343
msgid "images"
msgstr "图片"

#: core/admin.py:162 core/models.py:1125
msgid "stock"
msgstr "库存"

#: core/admin.py:163 core/graphene/object_types.py:444
msgid "stocks"
msgstr "股票"

#: core/admin.py:194 core/graphene/object_types.py:347
#: core/templates/digital_order_created_email.html:109
#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:109
#: core/templates/shipped_order_created_email.html:95
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:95
msgid "price"
msgstr "价格"

#: core/admin.py:199
msgid "rating"
msgstr "产品评级"

#: core/admin.py:203
msgid "basic info"
msgstr "基本信息"

#: core/admin.py:217
msgid "important dates"
msgstr "重要日期"

#: core/admin.py:218
msgid "translations"
msgstr "翻译"

#: core/admin.py:256 core/models.py:831
msgid "order product"
msgstr "订购产品"

#: core/admin.py:257 core/graphene/object_types.py:269 core/models.py:832
msgid "order products"
msgstr "订购产品"

#: core/admin.py:276
msgid "is business"
msgstr "Is Business"

#: core/admin.py:399
msgid "config"
msgstr "配置"

#: core/apps.py:8
msgid "core"
msgstr "核心"

#: core/choices.py:4 core/choices.py:20
msgid "finished"
msgstr "完成"

#: core/choices.py:5 core/choices.py:19
msgid "delivering"
msgstr "交付"

#: core/choices.py:6
msgid "delivered"
msgstr "已交付"

#: core/choices.py:7
msgid "canceled"
msgstr "已取消"

#: core/choices.py:8 core/choices.py:16 core/choices.py:24
msgid "failed"
msgstr "失败"

#: core/choices.py:9 core/choices.py:15
msgid "pending"
msgstr "待定"

#: core/choices.py:10
msgid "accepted"
msgstr "已接受"

#: core/choices.py:11
msgid "money returned"
msgstr "退还的款项"

#: core/choices.py:17
msgid "payment"
msgstr "付款方式"

#: core/choices.py:21
msgid "momental"
msgstr "时刻"

#: core/choices.py:24
msgid "successful"
msgstr "成功"

#: core/docs/drf/views.py:17 core/graphene/mutations.py:28
msgid "cache I/O"
msgstr "缓存输入/输出"

#: core/docs/drf/views.py:19
msgid ""
"apply only a key to read permitted data from cache.\n"
"apply key, data and timeout with authentication to write data to cache."
msgstr ""
"仅使用密钥从缓存中读取允许的数据。\n"
"应用密钥、数据和带验证的超时，将数据写入缓存。"

#: core/docs/drf/views.py:31
msgid "get a list of supported languages"
msgstr "获取支持的语言列表"

#: core/docs/drf/views.py:40
msgid "get application's exposable parameters"
msgstr "获取应用程序的可公开参数"

#: core/docs/drf/views.py:47
msgid "send a message to the support team"
msgstr "向支持团队发送信息"

#: core/docs/drf/views.py:58 core/graphene/mutations.py:47
msgid "request a CORSed URL"
msgstr "请求 CORSed URL。只允许使用 https。"

#: core/docs/drf/views.py:84
msgid "global search endpoint to query across project's tables"
msgstr "全局搜索端点可跨项目表格进行查询"

#: core/docs/drf/views.py:90
msgid "purchase an order as a business"
msgstr "以企业身份购买订单"

#: core/docs/drf/views.py:97
msgid ""
"purchase an order as a business, using the provided `products` with "
"`product_uuid` and `attributes`."
msgstr "使用提供的带有 `product_uuid` 和 `attributes` 的 `products` 作为企业购买订单。"

#: core/docs/drf/viewsets.py:37
msgid "list all attribute groups (simple view)"
msgstr "列出所有属性组（简单视图）"

#: core/docs/drf/viewsets.py:41
msgid "retrieve a single attribute group (detailed view)"
msgstr "检索单个属性组（详细视图）"

#: core/docs/drf/viewsets.py:45
msgid "create an attribute group"
msgstr "创建属性组"

#: core/docs/drf/viewsets.py:49
msgid "delete an attribute group"
msgstr "删除属性组"

#: core/docs/drf/viewsets.py:53
msgid "rewrite an existing attribute group saving non-editables"
msgstr "重写保存不可编辑的现有属性组"

#: core/docs/drf/viewsets.py:57
msgid ""
"rewrite some fields of an existing attribute group saving non-editables"
msgstr "重写现有属性组的某些字段，保存不可编辑的内容"

#: core/docs/drf/viewsets.py:64
msgid "list all attributes (simple view)"
msgstr "列出所有属性（简单视图）"

#: core/docs/drf/viewsets.py:68
msgid "retrieve a single attribute (detailed view)"
msgstr "检索单个属性（详细视图）"

#: core/docs/drf/viewsets.py:72
msgid "create an attribute"
msgstr "创建属性"

#: core/docs/drf/viewsets.py:76
msgid "delete an attribute"
msgstr "删除属性"

#: core/docs/drf/viewsets.py:80
msgid "rewrite an existing attribute saving non-editables"
msgstr "重写现有属性，保存不可编辑属性"

#: core/docs/drf/viewsets.py:84
msgid "rewrite some fields of an existing attribute saving non-editables"
msgstr "重写现有属性的某些字段，保存不可编辑的内容"

#: core/docs/drf/viewsets.py:91
msgid "list all attribute values (simple view)"
msgstr "列出所有属性值（简单视图）"

#: core/docs/drf/viewsets.py:95
msgid "retrieve a single attribute value (detailed view)"
msgstr "读取单个属性值（详细视图）"

#: core/docs/drf/viewsets.py:99
msgid "create an attribute value"
msgstr "创建属性值"

#: core/docs/drf/viewsets.py:103
msgid "delete an attribute value"
msgstr "删除属性值"

#: core/docs/drf/viewsets.py:107
msgid "rewrite an existing attribute value saving non-editables"
msgstr "重写现有属性值，保存不可编辑属性"

#: core/docs/drf/viewsets.py:111
msgid ""
"rewrite some fields of an existing attribute value saving non-editables"
msgstr "重写现有属性值的某些字段，保存不可编辑的属性值"

#: core/docs/drf/viewsets.py:118
msgid "list all categories (simple view)"
msgstr "列出所有类别（简单视图）"

#: core/docs/drf/viewsets.py:122
msgid "retrieve a single category (detailed view)"
msgstr "检索单个类别（详细视图）"

#: core/docs/drf/viewsets.py:126
msgid "create a category"
msgstr "创建类别"

#: core/docs/drf/viewsets.py:130
msgid "delete a category"
msgstr "删除类别"

#: core/docs/drf/viewsets.py:134
msgid "rewrite an existing category saving non-editables"
msgstr "重写现有类别，保存不可编辑内容"

#: core/docs/drf/viewsets.py:138
msgid "rewrite some fields of an existing category saving non-editables"
msgstr "重写现有类别的某些字段，保存不可编辑内容"

#: core/docs/drf/viewsets.py:145
msgid "list all orders (simple view)"
msgstr "列出所有类别（简单视图）"

#: core/docs/drf/viewsets.py:146
msgid "for non-staff users, only their own orders are returned."
msgstr "对于非工作人员用户，只有他们自己的订单才会被退回。"

#: core/docs/drf/viewsets.py:150
msgid "retrieve a single order (detailed view)"
msgstr "检索单个类别（详细视图）"

#: core/docs/drf/viewsets.py:154
msgid "create an order"
msgstr "创建属性"

#: core/docs/drf/viewsets.py:155
msgid "doesn't work for non-staff users."
msgstr "不适用于非工作人员用户。"

#: core/docs/drf/viewsets.py:159
msgid "delete an order"
msgstr "删除属性"

#: core/docs/drf/viewsets.py:163
msgid "rewrite an existing order saving non-editables"
msgstr "重写现有类别，保存不可编辑内容"

#: core/docs/drf/viewsets.py:167
msgid "rewrite some fields of an existing order saving non-editables"
msgstr "重写现有类别的某些字段，保存不可编辑内容"

#: core/docs/drf/viewsets.py:171
msgid "purchase an order"
msgstr "订购时的购买价格"

#: core/docs/drf/viewsets.py:173
msgid ""
"finalizes the order purchase. if `force_balance` is used, the purchase is "
"completed using the user's balance; if `force_payment` is used, a "
"transaction is initiated."
msgstr "完成订单购买。如果使用 \"force_balance\"，则使用用户的余额完成购买；如果使用 \"force_payment\"，则启动交易。"

#: core/docs/drf/viewsets.py:185 core/graphene/mutations.py:215
msgid "purchase an order without account creation"
msgstr "无需创建账户即可购买订单"

#: core/docs/drf/viewsets.py:187
msgid "finalizes the order purchase for a non-registered user."
msgstr "完成非注册用户的订单购买。"

#: core/docs/drf/viewsets.py:196
msgid "add product to order"
msgstr "在订单中添加产品"

#: core/docs/drf/viewsets.py:197
msgid ""
"adds a product to an order using the provided `product_uuid` and "
"`attributes`."
msgstr "使用提供的 `product_uuid` 和 `attributes` 将产品添加到订单中。"

#: core/docs/drf/viewsets.py:202
msgid "remove product from order"
msgstr "从订单中删除产品"

#: core/docs/drf/viewsets.py:203
msgid ""
"removes a product from an order using the provided `product_uuid` and "
"`attributes`."
msgstr "使用提供的 `product_uuid` 和 `attributes` 从订单中删除产品。"

#: core/docs/drf/viewsets.py:211
msgid "list all wishlists (simple view)"
msgstr "列出所有属性（简单视图）"

#: core/docs/drf/viewsets.py:212
msgid "for non-staff users, only their own wishlists are returned."
msgstr "对于非工作人员用户，只返回他们自己的愿望清单。"

#: core/docs/drf/viewsets.py:216
msgid "retrieve a single wishlist (detailed view)"
msgstr "检索单个属性（详细视图）"

#: core/docs/drf/viewsets.py:220
msgid "create an wishlist"
msgstr "创建属性"

#: core/docs/drf/viewsets.py:221
msgid "Doesn't work for non-staff users."
msgstr "不适用于非工作人员用户。"

#: core/docs/drf/viewsets.py:225
msgid "delete an wishlist"
msgstr "删除属性"

#: core/docs/drf/viewsets.py:229
msgid "rewrite an existing wishlist saving non-editables"
msgstr "重写现有属性，保存不可编辑属性"

#: core/docs/drf/viewsets.py:233
msgid "rewrite some fields of an existing wishlist saving non-editables"
msgstr "重写现有属性的某些字段，保存不可编辑的内容"

#: core/docs/drf/viewsets.py:237
msgid "add product to wishlist"
msgstr "在订单中添加产品"

#: core/docs/drf/viewsets.py:238
msgid "adds a product to an wishlist using the provided `product_uuid`"
msgstr "使用提供的 `product_uuid` 将产品添加到愿望清单中"

#: core/docs/drf/viewsets.py:243
msgid "remove product from wishlist"
msgstr "从愿望清单中删除产品"

#: core/docs/drf/viewsets.py:244
msgid "removes a product from an wishlist using the provided `product_uuid`"
msgstr "使用提供的 `product_uuid` 从愿望清单中删除产品"

#: core/docs/drf/viewsets.py:249
msgid "add many products to wishlist"
msgstr "将许多产品添加到愿望清单"

#: core/docs/drf/viewsets.py:250
msgid "adds many products to an wishlist using the provided `product_uuids`"
msgstr "使用提供的 `product_uuids` 将许多产品添加到愿望清单中"

#: core/docs/drf/viewsets.py:255
msgid "remove many products from wishlist"
msgstr "从订单中删除产品"

#: core/docs/drf/viewsets.py:256
msgid ""
"removes many products from an wishlist using the provided `product_uuids`"
msgstr "使用提供的 `product_uuids` 从愿望清单中删除多个产品"

#: core/docs/drf/viewsets.py:263
msgid ""
"Filter by one or more attribute name/value pairs.  \n"
"• **Syntax**: `attr_name=method-value[;attr2=method2-value2]…`  \n"
"• **Methods** (defaults to `icontains` if omitted): `iexact`, `exact`, `icontains`, `contains`, `isnull`, `startswith`, `istartswith`, `endswith`, `iendswith`, `regex`, `iregex`, `lt`, `lte`, `gt`, `gte`, `in`  \n"
"• **Value typing**: JSON is attempted first (so you can pass lists/dicts), `true`/`false` for booleans, integers, floats; otherwise treated as string.  \n"
"• **Base64**: prefix with `b64-` to URL-safe base64-encode the raw value.  \n"
"Examples:  \n"
"`color=exact-red`,  `size=gt-10`,  `features=in-[\"wifi\",\"bluetooth\"]`,  \n"
"`b64-description=icontains-aGVhdC1jb2xk`"
msgstr ""
"根据一个或多个属性名/值对进行筛选。  \n"
"- 语法**：`attr_name=method-value[;attr2=method2-value2]...`\n"
"- 方法**（如果省略，默认为 `icontains`）：iexact`、`exact`、`icontains`、`contains`、`isnull`、`startswith`、`istartswith`、`endswith`、`iendswith`、`regex`、`iregex`、`lt`、`lte`、`gt`、`gte`、`in`。\n"
"- 值键入**：首先尝试使用 JSON（因此可以传递列表/字段），布尔、整数、浮点数使用 `true`/`false`，否则视为字符串。  \n"
"- **Base64**：以 `b64-` 作为前缀，对原始值进行 URL 安全的 base64 编码。  \n"
"示例  \n"
"color=exact-red`、`size=gt-10`、`features=in-[\"wifi\"、\"bluetooth\"]`、\n"
"`b64-description=icontains-aGVhdC1jb2xk`."

#: core/docs/drf/viewsets.py:279
msgid "list all products (simple view)"
msgstr "列出所有产品（简单视图）"

#: core/docs/drf/viewsets.py:284
msgid "(exact) Product UUID"
msgstr "(产品 UUID"

#: core/docs/drf/viewsets.py:290
msgid "(icontains) Product name"
msgstr "(图示） 产品名称"

#: core/docs/drf/viewsets.py:296
msgid "(list) Category names, case-insensitive"
msgstr "(列表） 类别名称，不区分大小写"

#: core/docs/drf/viewsets.py:302
msgid "(exact) Category UUID"
msgstr "(类别 UUID"

#: core/docs/drf/viewsets.py:308
msgid "(list) Tag names, case-insensitive"
msgstr "(标签名称，不区分大小写"

#: core/docs/drf/viewsets.py:314
msgid "(gte) Minimum stock price"
msgstr "(gte) 最低股价"

#: core/docs/drf/viewsets.py:320
msgid "(lte) Maximum stock price"
msgstr "(lte) 最高股价"

#: core/docs/drf/viewsets.py:326
msgid "(exact) Only active products"
msgstr "(准确）只有活性产品"

#: core/docs/drf/viewsets.py:332
msgid "(iexact) Brand name"
msgstr "(iexact) 品牌名称"

#: core/docs/drf/viewsets.py:344
msgid "(gt) Minimum stock quantity"
msgstr "(gt) 最低库存量"

#: core/docs/drf/viewsets.py:350
msgid "(exact) Product slug"
msgstr "(准确） 产品标题"

#: core/docs/drf/viewsets.py:356
msgid "(exact) Digital vs. physical"
msgstr "(准确）数字与实物"

#: core/docs/drf/viewsets.py:363
msgid ""
"Comma-separated list of fields to sort by. Prefix with `-` for descending.  \n"
"**Allowed:** uuid, rating, name, slug, created, modified, price, random"
msgstr ""
"用逗号分隔的要排序的字段列表。前缀为 `-` 表示降序。  \n"
"**允许：** uuid、评分、名称、标签、创建、修改、价格、随机"

#: core/docs/drf/viewsets.py:377
msgid "retrieve a single product (detailed view)"
msgstr "检索单个产品（详细视图）"

#: core/docs/drf/viewsets.py:382 core/docs/drf/viewsets.py:404
#: core/docs/drf/viewsets.py:419 core/docs/drf/viewsets.py:434
msgid "Product UUID or slug"
msgstr "产品 UUID 或 Slug"

#: core/docs/drf/viewsets.py:392
msgid "create a product"
msgstr "创建产品"

#: core/docs/drf/viewsets.py:399
msgid "rewrite an existing product, preserving non-editable fields"
msgstr "重写现有产品，保留不可编辑字段"

#: core/docs/drf/viewsets.py:414
msgid ""
"update some fields of an existing product, preserving non-editable fields"
msgstr "更新现有产品的某些字段，保留不可编辑的字段"

#: core/docs/drf/viewsets.py:429
msgid "delete a product"
msgstr "删除产品"

#: core/docs/drf/viewsets.py:447
msgid "list all addresses"
msgstr "列出所有地址"

#: core/docs/drf/viewsets.py:454
msgid "retrieve a single address"
msgstr "检索单个地址"

#: core/docs/drf/viewsets.py:461
msgid "create a new address"
msgstr "创建新地址"

#: core/docs/drf/viewsets.py:469
msgid "delete an address"
msgstr "删除地址"

#: core/docs/drf/viewsets.py:476
msgid "update an entire address"
msgstr "更新整个地址"

#: core/docs/drf/viewsets.py:484
msgid "partially update an address"
msgstr "部分更新地址"

#: core/docs/drf/viewsets.py:492
msgid "autocomplete address suggestions"
msgstr "自动完成地址输入"

#: core/elasticsearch/__init__.py:40
msgid "no search term provided."
msgstr "未提供搜索条件。"

#: core/graphene/mutations.py:31
msgid "key to look for in or set into the cache"
msgstr "在缓存中查找或设置的关键字"

#: core/graphene/mutations.py:32
msgid "data to store in cache"
msgstr "缓存中要存储的数据"

#: core/graphene/mutations.py:35
msgid "timeout in seconds to set the data for into the cache"
msgstr "将数据设置为缓存的超时（以秒为单位"

#: core/graphene/mutations.py:38
msgid "cached data"
msgstr "缓存数据"

#: core/graphene/mutations.py:52
msgid "camelized JSON data from the requested URL"
msgstr "从请求的 URL 中获取驼峰化 JSON 数据"

#: core/graphene/mutations.py:57 core/views.py:169
msgid "only URLs starting with http(s):// are allowed"
msgstr "只允许使用以 http(s):// 开头的 URL"

#: core/graphene/mutations.py:72
msgid "add a product to the order"
msgstr "在订单中添加产品"

#: core/graphene/mutations.py:93 core/graphene/mutations.py:119
#: core/graphene/mutations.py:210
#, python-brace-format
msgid "order {order_uuid} not found"
msgstr "未找到订单 {order_uuid}"

#: core/graphene/mutations.py:98 core/graphene/mutations.py:145
msgid "remove a product from the order"
msgstr "从订单中删除产品"

#: core/graphene/mutations.py:124
msgid "remove all products from the order"
msgstr "从订单中删除所有产品"

#: core/graphene/mutations.py:167
msgid "buy an order"
msgstr "购买订单"

#: core/graphene/mutations.py:185
msgid "please provide either order_uuid or order_hr_id - mutually exclusive"
msgstr "请提供 order_uuid 或 order_hr_id（互斥）！"

#: core/graphene/mutations.py:207 core/graphene/mutations.py:364
#: core/graphene/mutations.py:398 core/viewsets.py:261
msgid "wrong type came from order.buy() method: {type(instance)!s}"
msgstr "order.buy() 方法中的类型有误：{type(instance)!s}"

#: core/graphene/mutations.py:248
msgid "add a product to the wishlist"
msgstr "在订单中添加产品"

#: core/graphene/mutations.py:270 core/graphene/mutations.py:297
#: core/graphene/mutations.py:324 core/graphene/mutations.py:367
#, python-brace-format
msgid "wishlist {wishlist_uuid} not found"
msgstr "未找到愿望清单 {wishlist_uuid}"

#: core/graphene/mutations.py:275
msgid "remove a product from the wishlist"
msgstr "从订单中删除产品"

#: core/graphene/mutations.py:302
msgid "remove all products from the wishlist"
msgstr "从订单中删除产品"

#: core/graphene/mutations.py:329
msgid "buy all products from the wishlist"
msgstr "从订单中删除产品"

#: core/graphene/mutations.py:372
msgid "buy a product"
msgstr "购买订单"

#: core/graphene/mutations.py:378
msgid ""
"please send the attributes as the string formatted like "
"attr1=value1,attr2=value2"
msgstr "请以字符串形式发送属性，格式如 attr1=value1,attr2=value2"

#: core/graphene/mutations.py:463
msgid "original address string provided by the user"
msgstr "用户提供的原始地址字符串"

#: core/graphene/mutations.py:501
msgid "{name} does not exist: {uuid}"
msgstr "{name} 不存在：{uuid}不存在"

#: core/graphene/mutations.py:514
msgid "limit must be between 1 and 10"
msgstr "限值必须在 1 和 10 之间"

#: core/graphene/mutations.py:558
msgid "elasticsearch - works like a charm"
msgstr "ElasticSearch - 工作起来得心应手"

#: core/graphene/object_types.py:42 core/graphene/object_types.py:252
#: core/graphene/object_types.py:293 core/models.py:125 core/models.py:480
msgid "attributes"
msgstr "属性"

#: core/graphene/object_types.py:55
msgid "grouped attributes"
msgstr "分组属性"

#: core/graphene/object_types.py:62
msgid "groups of attributes"
msgstr "属性组"

#: core/graphene/object_types.py:75 core/graphene/object_types.py:104
#: core/graphene/object_types.py:131 core/models.py:89 core/models.py:211
msgid "categories"
msgstr "类别"

#: core/graphene/object_types.py:82 core/models.py:258
msgid "brands"
msgstr "品牌"

#: core/graphene/object_types.py:106
msgid "category image url"
msgstr "类别"

#: core/graphene/object_types.py:107 core/graphene/object_types.py:202
#: core/models.py:175
msgid "markup percentage"
msgstr "加价百分比"

#: core/graphene/object_types.py:110
msgid "which attributes and values can be used for filtering this category."
msgstr "哪些属性和值可用于筛选该类别。"

#: core/graphene/object_types.py:114
msgid ""
"minimum and maximum prices for products in this category, if available."
msgstr "该类别产品的最低和最高价格（如有）。"

#: core/graphene/object_types.py:209 core/models.py:395
msgid "vendors"
msgstr "供应商"

#: core/graphene/object_types.py:213
msgid "Latitude (Y coordinate)"
msgstr "纬度（Y 坐标）"

#: core/graphene/object_types.py:214
msgid "Longitude (X coordinate)"
msgstr "经度（X 坐标）"

#: core/graphene/object_types.py:240
msgid "comment"
msgstr "如何"

#: core/graphene/object_types.py:241
msgid "rating value from 1 to 10, inclusive, or 0 if not set."
msgstr "评级值从 1 到 10（包括 10），如果未设置，则为 0。"

#: core/graphene/object_types.py:248
msgid "represents feedback from a user."
msgstr "代表用户的反馈意见。"

#: core/graphene/object_types.py:253 core/graphene/object_types.py:294
#: core/models.py:474
msgid "notifications"
msgstr "通知"

#: core/graphene/object_types.py:254
msgid "download url for this order product if applicable"
msgstr "此订单产品的下载网址（如适用"

#: core/graphene/object_types.py:283
msgid "a list of order products in this order"
msgstr "该订单中的订单产品列表"

#: core/graphene/object_types.py:285 core/models.py:444
msgid "billing address"
msgstr "账单地址"

#: core/graphene/object_types.py:288
msgid ""
"shipping address for this order, leave blank if same as billing address or "
"if not applicable"
msgstr "此订单的送货地址，如果与账单地址相同或不适用，请留空"

#: core/graphene/object_types.py:290
msgid "total price of this order"
msgstr "订单总价"

#: core/graphene/object_types.py:291
msgid "total quantity of products in order"
msgstr "订单中产品的总数量"

#: core/graphene/object_types.py:292
msgid "are all products in the order digital"
msgstr "订单中的所有产品都是数字产品吗？"

#: core/graphene/object_types.py:312 core/models.py:508
msgid "orders"
msgstr "订单"

#: core/graphene/object_types.py:328
msgid "image url"
msgstr "图片 URL"

#: core/graphene/object_types.py:335
msgid "product's images"
msgstr "产品图片"

#: core/graphene/object_types.py:342 core/models.py:210 core/models.py:268
msgid "category"
msgstr "类别"

#: core/graphene/object_types.py:344 core/models.py:431
msgid "feedbacks"
msgstr "反馈意见"

#: core/graphene/object_types.py:345 core/models.py:257 core/models.py:276
msgid "brand"
msgstr "品牌"

#: core/graphene/object_types.py:346 core/models.py:79
msgid "attribute groups"
msgstr "属性组"

#: core/graphene/object_types.py:348
#: core/templates/digital_order_created_email.html:108
#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:108
#: core/templates/shipped_order_created_email.html:94
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:94
msgid "quantity"
msgstr "数量"

#: core/graphene/object_types.py:349
msgid "number of feedbacks"
msgstr "反馈数量"

#: core/graphene/object_types.py:367 core/models.py:320
msgid "products"
msgstr "产品"

#: core/graphene/object_types.py:415
msgid "promocodes"
msgstr "促销代码"

#: core/graphene/object_types.py:425
msgid "products on sale"
msgstr "销售产品"

#: core/graphene/object_types.py:432 core/models.py:1066
msgid "promotions"
msgstr "促销活动"

#: core/graphene/object_types.py:436 core/models.py:394
msgid "vendor"
msgstr "供应商"

#: core/graphene/object_types.py:437 core/models.py:319
#: core/templates/digital_order_created_email.html:107
#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:107
#: core/templates/shipped_order_created_email.html:93
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:93
msgid "product"
msgstr "产品"

#: core/graphene/object_types.py:448 core/models.py:1136
msgid "wishlisted products"
msgstr "心愿单上的产品"

#: core/graphene/object_types.py:454 core/models.py:1153
msgid "wishlists"
msgstr "愿望清单"

#: core/graphene/object_types.py:458
msgid "project name"
msgstr "项目名称"

#: core/graphene/object_types.py:459
msgid "company email"
msgstr "公司电子邮件"

#: core/graphene/object_types.py:460
msgid "company name"
msgstr "公司名称"

#: core/graphene/object_types.py:461
msgid "company address"
msgstr "公司地址"

#: core/graphene/object_types.py:462
msgid "company phone number"
msgstr "公司电话号码"

#: core/graphene/object_types.py:463
msgid "email from, sometimes it must be used instead of host user value"
msgstr "电子邮件来自\"，有时必须使用它来代替主机用户值"

#: core/graphene/object_types.py:464
msgid "email host user"
msgstr "电子邮件主机用户"

#: core/graphene/object_types.py:465
msgid "maximum amount for payment"
msgstr "最高付款额"

#: core/graphene/object_types.py:466
msgid "minimum amount for payment"
msgstr "最低付款额"

#: core/graphene/object_types.py:469
msgid "company configuration"
msgstr "配置"

#: core/graphene/object_types.py:473
msgid "language code"
msgstr "语言代码"

#: core/graphene/object_types.py:474
msgid "language name"
msgstr "语言名称"

#: core/graphene/object_types.py:475
msgid "language flag, if exists :)"
msgstr "语言标志（如果有）:)"

#: core/graphene/object_types.py:478
msgid "supported languages"
msgstr "获取支持的语言列表"

#: core/graphene/object_types.py:506 core/graphene/object_types.py:507
#: core/graphene/object_types.py:508
msgid "products search results"
msgstr "产品搜索结果"

#: core/graphene/object_types.py:509
msgid "posts search results"
msgstr "产品搜索结果"

#: core/models.py:64
msgid "parent of this group"
msgstr "本组家长"

#: core/models.py:65
msgid "parent attribute group"
msgstr "父属性组"

#: core/models.py:69 core/models.py:70
msgid "attribute group's name"
msgstr "属性组名称"

#: core/models.py:78 core/models.py:97
msgid "attribute group"
msgstr "属性组"

#: core/models.py:88
msgid "category of this attribute"
msgstr "该属性的类别"

#: core/models.py:96
msgid "group of this attribute"
msgstr "该属性的组"

#: core/models.py:102
msgid "string"
msgstr "字符串"

#: core/models.py:103
msgid "integer"
msgstr "整数"

#: core/models.py:104
msgid "float"
msgstr "浮动"

#: core/models.py:105
msgid "boolean"
msgstr "布尔型"

#: core/models.py:106
msgid "array"
msgstr "阵列"

#: core/models.py:107
msgid "object"
msgstr "对象"

#: core/models.py:109
msgid "type of the attribute's value"
msgstr "属性值的类型"

#: core/models.py:110
msgid "value type"
msgstr "价值类型"

#: core/models.py:115
msgid "name of this attribute"
msgstr "该属性的名称"

#: core/models.py:116
msgid "attribute's name"
msgstr "属性名称"

#: core/models.py:124 core/models.py:136
#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:132
msgid "attribute"
msgstr "属性"

#: core/models.py:135
msgid "attribute of this value"
msgstr "该值的属性"

#: core/models.py:143
msgid "the specific product associated with this attribute's value"
msgstr "与该属性值相关的特定产品"

#: core/models.py:144 core/models.py:808 core/models.py:922
#: core/models.py:1092
msgid "associated product"
msgstr "相关产品"

#: core/models.py:149
msgid "the specific value for this attribute"
msgstr "该属性的具体值"

#: core/models.py:166
msgid "upload an image representing this category"
msgstr "上传代表该类别的图片"

#: core/models.py:169
msgid "category image"
msgstr "类别 图像"

#: core/models.py:174
msgid "define a markup percentage for products in this category"
msgstr "定义该类别产品的加价百分比"

#: core/models.py:183
msgid "parent of this category to form a hierarchical structure"
msgstr "该类别的父类别，形成等级结构"

#: core/models.py:184
msgid "parent category"
msgstr "父类"

#: core/models.py:189
msgid "category name"
msgstr "类别名称"

#: core/models.py:190
msgid "provide a name for this category"
msgstr "提供该类别的名称"

#: core/models.py:197
msgid "add a detailed description for this category"
msgstr "为该类别添加详细说明"

#: core/models.py:198
msgid "category description"
msgstr "类别说明"

#: core/models.py:220
msgid "name of this brand"
msgstr "品牌名称"

#: core/models.py:221
msgid "brand name"
msgstr "品牌名称"

#: core/models.py:228
msgid "upload a logo representing this brand"
msgstr "上传代表该品牌的徽标"

#: core/models.py:230
msgid "brand small image"
msgstr "品牌小形象"

#: core/models.py:236
msgid "upload a big logo representing this brand"
msgstr "上传代表该品牌的大徽标"

#: core/models.py:238
msgid "brand big image"
msgstr "品牌大形象"

#: core/models.py:243
msgid "add a detailed description of the brand"
msgstr "添加品牌的详细描述"

#: core/models.py:244
msgid "brand description"
msgstr "品牌描述"

#: core/models.py:249
msgid "optional categories that this brand is associated with"
msgstr "与该品牌相关的可选类别"

#: core/models.py:250
msgid "associated categories"
msgstr "类别"

#: core/models.py:267
msgid "category this product belongs to"
msgstr "该产品所属类别"

#: core/models.py:275
msgid "optionally associate this product with a brand"
msgstr "可选择将该产品与某个品牌联系起来"

#: core/models.py:281
msgid "tags that help describe or group this product"
msgstr "有助于描述或归类该产品的标签"

#: core/models.py:282 core/models.py:896
msgid "product tags"
msgstr "产品标签"

#: core/models.py:286
msgid "indicates whether this product is digitally delivered"
msgstr "表示该产品是否以数字方式交付"

#: core/models.py:287
msgid "is product digital"
msgstr "产品是否数字化"

#: core/models.py:293
msgid "provide a clear identifying name for the product"
msgstr "为产品提供一个明确的标识名称"

#: core/models.py:294
msgid "product name"
msgstr "产品名称"

#: core/models.py:299 core/models.py:1054
msgid "add a detailed description of the product"
msgstr "添加产品的详细描述"

#: core/models.py:300
msgid "product description"
msgstr "产品说明"

#: core/models.py:307
msgid "part number for this product"
msgstr "该产品的零件编号"

#: core/models.py:308
msgid "part number"
msgstr "部件编号"

#: core/models.py:372
msgid "stores credentials and endpoints required for vendor communication"
msgstr "存储供应商应用程序接口通信所需的凭证和端点"

#: core/models.py:373
msgid "authentication info"
msgstr "认证信息"

#: core/models.py:378
msgid "define the markup for products retrieved from this vendor"
msgstr "定义从该供应商获取的产品的标记"

#: core/models.py:379
msgid "vendor markup percentage"
msgstr "供应商加价百分比"

#: core/models.py:383
msgid "name of this vendor"
msgstr "供应商名称"

#: core/models.py:384
msgid "vendor name"
msgstr "供应商名称"

#: core/models.py:407
msgid "user-provided comments about their experience with the product"
msgstr "用户提供的产品使用体验评论"

#: core/models.py:408
msgid "feedback comments"
msgstr "反馈意见"

#: core/models.py:415
msgid ""
"references the specific product in an order that this feedback is about"
msgstr "引用该反馈意见涉及的订单中的具体产品"

#: core/models.py:416
msgid "related order product"
msgstr "相关订购产品"

#: core/models.py:421
msgid "user-assigned rating for the product"
msgstr "用户对产品的评分"

#: core/models.py:422
msgid "product rating"
msgstr "产品评级"

#: core/models.py:430
msgid "feedback"
msgstr "反馈意见"

#: core/models.py:443
msgid "the billing address used for this order"
msgstr "该订单使用的账单地址"

#: core/models.py:451
msgid "optional promo code applied to this order"
msgstr "此订单可选择使用促销代码"

#: core/models.py:452
msgid "applied promo code"
msgstr "应用促销代码"

#: core/models.py:460
msgid "the shipping address used for this order"
msgstr "该订单使用的送货地址"

#: core/models.py:461
msgid "shipping address"
msgstr "送货地址"

#: core/models.py:467
msgid "current status of the order in its lifecycle"
msgstr "订单在其生命周期中的当前状态"

#: core/models.py:468
msgid "order status"
msgstr "订单状态"

#: core/models.py:473 core/models.py:785
msgid "json structure of notifications to display to users"
msgstr "向用户显示的通知的 JSON 结构，在管理用户界面中使用表格视图"

#: core/models.py:479
msgid "json representation of order attributes for this order"
msgstr "该订单属性的 JSON 表示形式"

#: core/models.py:485
msgid "the user who placed the order"
msgstr "下订单的用户"

#: core/models.py:486
msgid "user"
msgstr "用户"

#: core/models.py:492
msgid "the timestamp when the order was finalized"
msgstr "订单确定的时间戳"

#: core/models.py:493
msgid "buy time"
msgstr "购买时间"

#: core/models.py:500
msgid "a human-readable identifier for the order"
msgstr "订单的人工可读标识符"

#: core/models.py:501
msgid "human readable id"
msgstr "人类可读 ID"

#: core/models.py:507
msgid "order"
msgstr "订购"

#: core/models.py:519
msgid "a user must have only one pending order at a time"
msgstr "用户每次只能有一个挂单！"

#: core/models.py:543
msgid "you cannot add products to an order that is not a pending one"
msgstr "您不能向非待处理订单添加产品"

#: core/models.py:548
msgid "you cannot add inactive products to order"
msgstr "您不能在订单中添加非活动产品"

#: core/models.py:565
msgid "you cannot add more products than available in stock"
msgstr "添加的产品数量不能超过现有库存"

#: core/models.py:574 core/models.py:591 core/models.py:615
#: core/models.py:1163 core/models.py:1175
#, python-brace-format
msgid "{name} does not exist: {product_uuid}"
msgstr "{name} 不存在：{product_uuid} 不存在"

#: core/models.py:578 core/models.py:599 core/models.py:607
msgid "you cannot remove products from an order that is not a pending one"
msgstr "您不能从非待处理订单中删除产品"

#: core/models.py:595
#, python-brace-format
msgid "{name} does not exist with query <{query}>"
msgstr "查询 <{query}> 时 {name} 不存在"

#: core/models.py:626
msgid "promocode does not exist"
msgstr "促销代码不存在"

#: core/models.py:633
msgid "you can only buy physical products with shipping address specified"
msgstr "您只能购买指定送货地址的实物产品！"

#: core/models.py:652
msgid "address does not exist"
msgstr "地址不存在"

#: core/models.py:659 core/models.py:700
msgid "you can not buy at this moment, please try again in a few minutes"
msgstr "您现在无法购买，请稍后再试。"

#: core/models.py:662
msgid "invalid force value"
msgstr "力值无效"

#: core/models.py:667 core/models.py:703
msgid "you cannot purchase an empty order!"
msgstr "您不能购买空单！"

#: core/models.py:682
msgid "insufficient funds to complete the order"
msgstr "资金不足，无法完成订单"

#: core/models.py:712
msgid ""
"you cannot buy without registration, please provide the following "
"information: customer name, customer email, customer phone number"
msgstr "未经注册不能购买，请提供以下信息：客户姓名、客户电子邮件、客户电话号码"

#: core/models.py:720
msgid "invalid payment method"
msgstr "付款方式无效"

#: core/models.py:773
msgid "the price paid by the customer for this product at purchase time"
msgstr "客户购买该产品时支付的价格"

#: core/models.py:774
msgid "purchase price at order time"
msgstr "订购时的购买价格"

#: core/models.py:779
msgid "internal comments for admins about this ordered product"
msgstr "管理员对该订购产品的内部评论"

#: core/models.py:780
msgid "internal comments"
msgstr "内部意见"

#: core/models.py:786
msgid "user notifications"
msgstr "用户通知"

#: core/models.py:791
msgid "json representation of this item's attributes"
msgstr "该项属性的 JSON 表示形式"

#: core/models.py:792
msgid "ordered product attributes"
msgstr "有序的产品属性"

#: core/models.py:797
msgid "reference to the parent order that contains this product"
msgstr "对包含该产品的父订单的引用"

#: core/models.py:798
msgid "parent order"
msgstr "父顺序"

#: core/models.py:807
msgid "the specific product associated with this order line"
msgstr "与该订单项目相关的具体产品"

#: core/models.py:814
msgid "quantity of this specific product in the order"
msgstr "订单中该特定产品的数量"

#: core/models.py:815
msgid "product quantity"
msgstr "产品数量"

#: core/models.py:822
msgid "current status of this product in the order"
msgstr "订单中该产品的当前状态"

#: core/models.py:823
msgid "product line status"
msgstr "产品系列状态"

#: core/models.py:881
msgid "internal tag identifier for the product tag"
msgstr "产品标签的内部标签标识符"

#: core/models.py:882
msgid "tag name"
msgstr "标签名称"

#: core/models.py:886
msgid "user-friendly name for the product tag"
msgstr "方便用户使用的产品标签名称"

#: core/models.py:887
msgid "tag display name"
msgstr "标签显示名称"

#: core/models.py:895
msgid "product tag"
msgstr "产品标签"

#: core/models.py:904
msgid "provide alternative text for the image for accessibility"
msgstr "为图像提供替代文字，以便于访问"

#: core/models.py:905
msgid "image alt text"
msgstr "图片 alt 文本"

#: core/models.py:908
msgid "upload the image file for this product"
msgstr "上传该产品的图片文件"

#: core/models.py:909 core/models.py:934
msgid "product image"
msgstr "产品图片"

#: core/models.py:915
msgid "determines the order in which images are displayed"
msgstr "确定图像的显示顺序"

#: core/models.py:916
msgid "display priority"
msgstr "显示优先级"

#: core/models.py:921
msgid "the product that this image represents"
msgstr "该图片所代表的产品"

#: core/models.py:935
msgid "product images"
msgstr "产品图片"

#: core/models.py:945
msgid "unique code used by a user to redeem a discount"
msgstr "用户用于兑换折扣的唯一代码"

#: core/models.py:946
msgid "promo code identifier"
msgstr "促销代码标识符"

#: core/models.py:953
msgid "fixed discount amount applied if percent is not used"
msgstr "如果不使用百分比，则使用固定折扣额"

#: core/models.py:954
msgid "fixed discount amount"
msgstr "固定折扣额"

#: core/models.py:960
msgid "percentage discount applied if fixed amount is not used"
msgstr "未使用固定金额时适用的折扣百分比"

#: core/models.py:961
msgid "percentage discount"
msgstr "折扣百分比"

#: core/models.py:966
msgid "timestamp when the promocode expires"
msgstr "促销代码过期的时间戳"

#: core/models.py:967
msgid "end validity time"
msgstr "结束有效时间"

#: core/models.py:972
msgid "timestamp from which this promocode is valid"
msgstr "该促销代码有效的时间戳"

#: core/models.py:973
msgid "start validity time"
msgstr "开始有效时间"

#: core/models.py:978
msgid "timestamp when the promocode was used, blank if not used yet"
msgstr "使用促销代码的时间戳，如果尚未使用，则留空"

#: core/models.py:979
msgid "usage timestamp"
msgstr "使用时间戳"

#: core/models.py:984
msgid "user assigned to this promocode if applicable"
msgstr "分配给此促销代码的用户（如适用"

#: core/models.py:985
msgid "assigned user"
msgstr "指定用户"

#: core/models.py:992
msgid "promo code"
msgstr "促销代码"

#: core/models.py:993
msgid "promo codes"
msgstr "促销代码"

#: core/models.py:1000
msgid ""
"only one type of discount should be defined (amount or percent), but not "
"both or neither."
msgstr "只能定义一种折扣类型（金额或百分比），而不能同时定义两种类型或两者都不定义。"

#: core/models.py:1016
msgid "promocode already used"
msgstr "促销代码已被使用"

#: core/models.py:1030
#, python-brace-format
msgid "invalid discount type for promocode {self.uuid}"
msgstr "促销代码 {self.uuid} 的折扣类型无效"

#: core/models.py:1042
msgid "percentage discount for the selected products"
msgstr "所选产品的折扣百分比"

#: core/models.py:1043
msgid "discount percentage"
msgstr "折扣百分比"

#: core/models.py:1048
msgid "provide a unique name for this promotion"
msgstr "为该促销活动提供一个独特的名称"

#: core/models.py:1049
msgid "promotion name"
msgstr "推广名称"

#: core/models.py:1055
msgid "promotion description"
msgstr "促销说明"

#: core/models.py:1060
msgid "select which products are included in this promotion"
msgstr "选择促销活动包括哪些产品"

#: core/models.py:1061
msgid "included products"
msgstr "包括产品"

#: core/models.py:1065
msgid "promotion"
msgstr "促销活动"

#: core/models.py:1080
msgid "the vendor supplying this product stock"
msgstr "提供该产品库存的供应商"

#: core/models.py:1081
msgid "associated vendor"
msgstr "相关供应商"

#: core/models.py:1085
msgid "final price to the customer after markups"
msgstr "加价后给客户的最终价格"

#: core/models.py:1086
msgid "selling price"
msgstr "销售价格"

#: core/models.py:1091
msgid "the product associated with this stock entry"
msgstr "与该库存条目相关的产品"

#: core/models.py:1099
msgid "the price paid to the vendor for this product"
msgstr "为该产品支付给供应商的价格"

#: core/models.py:1100
msgid "vendor purchase price"
msgstr "供应商购买价格"

#: core/models.py:1104
msgid "available quantity of the product in stock"
msgstr "产品的可用库存量"

#: core/models.py:1105
msgid "quantity in stock"
msgstr "库存数量"

#: core/models.py:1109
msgid "vendor-assigned SKU for identifying the product"
msgstr "供应商指定的 SKU，用于识别产品"

#: core/models.py:1110
msgid "vendor sku"
msgstr "供应商 SKU"

#: core/models.py:1116
msgid "digital file associated with this stock if applicable"
msgstr "与该库存相关的数字文件（如适用"

#: core/models.py:1117
msgid "digital file"
msgstr "数字文件"

#: core/models.py:1126
msgid "stock entries"
msgstr "库存条目"

#: core/models.py:1135
msgid "products that the user has marked as wanted"
msgstr "用户标记为想要的产品"

#: core/models.py:1143
msgid "user who owns this wishlist"
msgstr "拥有此愿望清单的用户"

#: core/models.py:1144
msgid "wishlist owner"
msgstr "心愿单所有者"

#: core/models.py:1152
msgid "wishlist"
msgstr "愿望清单"

#: core/models.py:1197
msgid "download"
msgstr "下载"

#: core/models.py:1198
msgid "downloads"
msgstr "下载"

#: core/models.py:1206
msgid "you can not download a digital asset for a non-finished order"
msgstr "您无法下载未完成订单的数字资产"

#: core/models.py:1218
msgid "documentary"
msgstr "纪录片"

#: core/models.py:1219
msgid "documentaries"
msgstr "纪录片"

#: core/models.py:1229
msgid "unresolved"
msgstr "未解决"

#: core/models.py:1233
msgid "street"
msgstr "街道"

#: core/models.py:1234
msgid "district"
msgstr "地区"

#: core/models.py:1235
msgid "city"
msgstr "城市"

#: core/models.py:1236
msgid "region"
msgstr "地区"

#: core/models.py:1237
msgid "postal code"
msgstr "邮政编码"

#: core/models.py:1238
msgid "country"
msgstr "国家"

#: core/models.py:1245
msgid "geolocation point: (longitude, latitude)"
msgstr "地理位置点（经度、纬度）"

#: core/models.py:1251
msgid "full JSON response from geocoder for this address"
msgstr "地理编码器对此地址的完整 JSON 响应"

#: core/models.py:1257
msgid "stored JSON response from the geocoding service"
msgstr "存储的来自地理编码服务的 JSON 响应"

#: core/models.py:1270
msgid "address"
msgstr "地址"

#: core/models.py:1271
msgid "addresses"
msgstr "地址"

#: core/signals.py:59
msgid "error during promocode creation: {e!s}"
msgstr "创建促销代码时出错：{e!s}"

#: core/templates/admin/constance/change_list.html:50
msgid "configuration"
msgstr "配置"

#: core/templates/admin/constance/change_list.html:55
msgid "save"
msgstr "节省"

#: core/templates/admin/constance/change_list.html:64
msgid "home"
msgstr "首页"

#: core/templates/admin/constance/includes/results_list.html:7
msgid "default"
msgstr "默认值"

#: core/templates/admin/constance/includes/results_list.html:8
#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:135
#: core/templates/json_table_widget.html:6
msgid "value"
msgstr "价值"

#: core/templates/admin/constance/includes/results_list.html:9
msgid "is modified"
msgstr "是否修改"

#: core/templates/admin/constance/includes/results_list.html:26
msgid "current file"
msgstr "当前文件"

#: core/templates/admin/constance/includes/results_list.html:44
msgid "reset to default"
msgstr "重置为默认值"

#: core/templates/digital_order_created_email.html:7
#: core/templates/digital_order_created_email.html:100
#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:7
#: core/templates/shipped_order_created_email.html:7
#: core/templates/shipped_order_created_email.html:86
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:7
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:86
msgid "order confirmation"
msgstr "订单确认"

#: core/templates/digital_order_created_email.html:95
#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:95
#: core/templates/shipped_order_created_email.html:81
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:81
msgid "logo"
msgstr "标志"

#: core/templates/digital_order_created_email.html:101
#: core/templates/shipped_order_created_email.html:87
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:87
#, python-format
msgid "hello %(order.user.first_name)s,"
msgstr "您好 %(order.user.first_name)s、"

#: core/templates/digital_order_created_email.html:102
#, python-format
msgid ""
"thank you for your order #%(order.pk)s! we are pleased to inform you that we"
" have taken your order into work. below are the details of your order:"
msgstr "感谢您的订单 #%(order.pk)s！我们很高兴地通知您，我们已将您的订单付诸实施。以下是您的订单详情："

#: core/templates/digital_order_created_email.html:110
#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:110
#: core/templates/shipped_order_created_email.html:96
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:96
msgid "total"
msgstr "总计"

#: core/templates/digital_order_created_email.html:123
#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:155
#: core/templates/shipped_order_created_email.html:113
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:113
msgid "total price"
msgstr "总价"

#: core/templates/digital_order_created_email.html:129
#: core/templates/shipped_order_created_email.html:126
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:126
#, python-format
msgid ""
"if you have any questions, feel free to contact our support at "
"%(config.EMAIL_HOST_USER)s."
msgstr "如果您有任何问题，请随时通过 %(config.EMAIL_HOST_USER)s 联系我们的支持人员。"

#: core/templates/digital_order_created_email.html:130
#, python-format
msgid "best regards,<br>the %(config.PROJECT_NAME)s team"
msgstr "致以最诚挚的问候，<br>%(config.PROJECT_NAME)s团队"

#: core/templates/digital_order_created_email.html:136
#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:168
#: core/templates/shipped_order_created_email.html:132
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:132
msgid "all rights reserved"
msgstr "保留所有权利"

#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:100
msgid "order delivered"
msgstr "订单已送达"

#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:101
#, python-format
msgid "hello %(user_first_name)s,"
msgstr "您好 %(user_first_name)s、"

#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:102
#, python-format
msgid ""
"we have successfully processed your order №%(order_uuid)s! below are the "
"details of your order:"
msgstr "我们已成功处理您的订单№%(order_uuid)s！以下是您的订单详情："

#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:127
msgid "additional information"
msgstr "其他信息"

#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:161
#, python-format
msgid ""
"if you have any questions, feel free to contact our support at "
"%(contact_email)s."
msgstr "如果您有任何问题，请随时通过 %(contact_email)s与我们的支持人员联系。"

#: core/templates/digital_order_delivered_email.html:162
#, python-format
msgid "best regards,<br>the %(project_name)s team"
msgstr "致以最诚挚的问候，<br>%(project_name)s团队"

#: core/templates/json_table_widget.html:5
msgid "key"
msgstr "钥匙"

#: core/templates/shipped_order_created_email.html:88
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:88
msgid ""
"thank you for your order! we are pleased to confirm your purchase. below are"
" the details of your order:"
msgstr "感谢您的订购！我们很高兴确认您的购买。以下是您的订单详情："

#: core/templates/shipped_order_created_email.html:109
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:109
msgid "shipping price"
msgstr "运输价格"

#: core/templates/shipped_order_created_email.html:119
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:119
msgid "your order will be delivered to the following address:"
msgstr "您的订单将送至以下地址："

#: core/templates/shipped_order_created_email.html:127
#: core/templates/shipped_order_delivered_email.html:127
#, python-format
msgid "best regards, <br>The %(config.PROJECT_NAME)s team"
msgstr "谨致问候，<br>%(config.PROJECT_NAME)s团队"

#: core/utils/caching.py:41
msgid "both data and timeout are required"
msgstr "需要数据和超时"

#: core/utils/caching.py:43
msgid "invalid timeout value, it must be between 0 and 216000 seconds"
msgstr "超时值无效，必须介于 0 和 216000 秒之间"

#: core/utils/db.py:7
#, python-brace-format
msgid "{model} must be model"
msgstr "{model}必须是模型"

#: core/utils/db.py:9
#, python-brace-format
msgid "{data} must be list object"
msgstr "{data} 必须是列表对象"

#: core/utils/emailing.py:21
#, python-brace-format
msgid "{config.PROJECT_NAME} | contact us initiated"
msgstr "{config.PROJECT_NAME}| 联系我们"

#: core/utils/emailing.py:57
#, python-brace-format
msgid "{config.PROJECT_NAME} | order confirmation"
msgstr "{config.PROJECT_NAME} | 订单确认| 订单确认"

#: core/utils/emailing.py:89
#, python-brace-format
msgid "{config.PROJECT_NAME} | order delivered"
msgstr "{config.PROJECT_NAME}（项目名称| 已交付订单"

#: core/utils/messages.py:3
msgid "you do not have permission to perform this action."
msgstr "您没有执行此操作的权限。"

#: core/utils/nominatim.py:13
msgid "NOMINATIM_URL must be configured."
msgstr "必须配置 NOMINATIM_URL 参数！"

#: core/validators.py:16
#, python-brace-format
msgid "image dimensions should not exceed w{max_width} x h{max_height} pixels"
msgstr "图片尺寸不应超过 w{max_width} x h{max_height} 像素"

#: core/validators.py:22
msgid "invalid phone number format"
msgstr "电话号码格式无效"

#: core/views.py:231
msgid "you can only download the digital asset once"
msgstr "您只能下载一次数字资产"

#: core/views.py:264
msgid "favicon not found"
msgstr "未找到 favicon"

#: core/viewsets.py:496
#, python-brace-format
msgid "Geocoding error: {e}"
msgstr "地理编码错误：{e}"
